武漢直送香港 肺炎客機KA853已降落

DLLMCH

來了

可唔可以全機檢查

即刻搵戰機射低佢啦屌

Call sign B-HTF

正苦會點對班人呢

上面有crew 㗎戇尻

乜香港仲有政府咩

依家真係等死

唔好比佢出

因航工會咁都唔罷工

直送麥理浩營隔離觀察啦屌

歡迎歡迎，熱烈歡迎
填申報表好撚煩架

好野散到周圍都係

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

究竟因航罷工定中招會發生先

歡迎歡迎 熱烈歡迎

中左啦

港共會點做？

「我們是他們的奴隸」 「來了,他們來了」
ZOMBIE WIN

武漢肺炎's coming to town~

電腦大爆炸呀

禮賓府welcome

唔明喎 又話封城 班友點上機？

定係冇乘客

屌拿媽

熱烈歡迎武漢肺炎

痴撚線

計check-in時間？

雲海fb:

朋友通知，話就話10:00武漢封城，但原來11:30嗰班武漢飛香港嘅國泰港龍班機係起咗飛㗎！！！消息人士通知，架機可戴150人，而118人買咗呢班機機票，而87人check in咗上機由武漢飛緊去香港！各位新當選區議員，可唔可以盡所有人力量要求幾管局同衛生署即刻做嘢！

好心就擊落佢 最多殺埋堆機組人員 降落左又唔知幾多人中招

不如送佢哋入警署啦

直送去格離，唔肯就原機折返，但就折返去中國邊到都得。幫中國擴大疫情

睇來無人做野
由佢地入晒市區
香港玩燃完

屌你老母

直送鯉魚門啦，唔係set個camp黎把撚？

去軍器廠街1號 有特效藥拎

企定定喺到，乜都唔撚做

有冇機場人員人報驚呀？

From HK01
生化武器全部成功出境
香港玩完

咁辛苦喺P4播毒，唔殺晒武漢同香港班暴徒點解要收手？

又話10點停飛? 特權階級專機?!

<<全境封鎖>>香港版上線啦

直送新屋嶺啦，做乜咁好招呼？

01 LIVE緊到港接機

內部講左聽日停

Omfg

請參考Fate/Zero

唔係今朝10am停哂咩

入境呀嘛

出左閘啦

應該未咁快, 2點到, 入境, 等行李, 半個鐘未必得

原來唔係
睇錯

屌你老母
死都死遠d啦

唔能係呀嘛 咁樣放人入？

轉頭隻機飛清邁
坐港龍232自己睇路

CLS

紅色飛機

送緊大禮
重要做啲咩
收利是啊香港人

一班機喪屍

得01做緊live, 樓主請置頂

送去鯉魚門俾廢藍招待

政府： 歡迎歡迎

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

因航crew, lol

影響觀感，不了。

有人出左黎啦

連最基本登機探熱檢疫都無

呢班1130起飛呀文西

個度有海鮮食，好味好新鮮！

唉 痴線

痴線 全部隔離先啦 都on99

咁都放？

呢個係廈門
武漢果D一定唔撚敢認啦CLS

全機直送麥理浩啦屌

Molamola

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

預見到落機班喪屍樣

仲要要你講聲多謝

私了

正

個camp都話俾香港人囉。你唔入去死點俾支那人住你間屋呀。

推

咁依個都唔會認自己係武漢啦。on9

新鮮空運到港
Dllm

Set camp唔係麥理浩咩？
鯉魚門渡假村係係筲箕灣隔離

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

睇行李帶咪有KA853

送大禮 執垃圾一定唔會全機消毒

武漢飛香港嗰程一定留左好多菌

對空導彈係邊？

直接送火葬場活燒啦屌

d餐板唔會抹

成堆成堆瘟神送落來

叫伊朗幫手擊落啦

係時候發揮香港西客精神
蟈泰呢D真係唔屌唔得

個政府真係好撚on9

全機隔離啦 班仆街仲飛武漢 食屎狗黎

不嬲位同餐板都從來唔抹

來了 他們來了

下班1520飛
佢話消左你都唔信佢啦

百幾人 分別送去中聯辦同禮賓府啦 每邊50個 實應付到

來了, 他們來了

Cso入面啲屍

建議佢哋去飲燉湯，食個空姐牛肉飯，最後再去立法會同禮賓府參觀一下

成堆生化武器落香港屌你老母

邊到有得睇係同一架 (B -HTF)飛

出到黎仲分到邊個係邊班機咩

睇左1分鍾 好多中國型生物

唔好比佢地出黎

仲有聽日個班 同一個flight number, so far仲未cancel

唔好問啦

一係送去隔離營隔離14日
一係原機返去啦屌你

原機飛走啦
成班明知有病，黎香港等人醫

祝佢地好運

佢地應該點都估唔到架機上一手係武漢人用

啲菌仲要非常新鮮 落機1個鐘即比下手用

隔離營都係用我哋資源
要成班原機送走！

B-HTJ A321
執勤22/1 KA853後執勤班次
22/1 KA974 HKG->PEK(Beijing)
22/1 KA997 PEK->HKG
23/1 KA375 HKG->CRK(菲律賓安赫勒斯)
23/1 KA37 CRK->HKG

我睇到係飛北京wo

潛伏期
查都無用

Sorry睇錯左22號

【現場直播】國泰港龍的武漢返港航班KA853抵達香港

生化危機：惡化 個開頭咁

咪由佢地入境唔係點

牙宗：截停檢疫會令病毒散播

中國直送

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

boom

MolaMola

GG

記者好慘

TVB除外

你果隻係HTJ wo

係，我睇錯

淨係見到啱啱武漢飛hk 係用B-HTF

下一手用家極有可能唔知頭唔知路中左招

平時飛機根本唔會消毒殺菌

呢班人rip

周街走

空姐空少好慘

路

咪去清邁果班

求伊朗出手射佢落黎啊

其實你錯唔曬
原本聽日隻853真係 HTJ飛

太天真
成機病原直奔香港各大醫院診所

大家都係得把口

Hold住班人太耐會增加互相感染既風險

到底係咩邏輯

真係要做野，叫佢地報自己行程仲好啦，如果唔係有排搵

黎明來到

人手要留返對付示威者 不了

伊朗人

降落喺麥理浩啦

政府係咪冇做嘢？？
機管局有冇做嘢？？

個LOGIC係香港根本唔歡迎呢班人
理撚得佢有冇病
原機折返啦垃圾生化武器支那賤蓄

好撚顛

班廢官屌佢老母！！
林鄭仲死去瑞士！！去武漢啦屌你老母！！

死都唔出黎

ー0-0

宜家落機會喺gate check一次體溫先
再有人上機check
但其實發燒嗰啲含住舊冰都land咗香港先啦
點會自己申報
政府真係好on9

直送 新鮮

唔好搞香港！

啲記者都係揾命搏

睇錯擊落 搞到開心左半秒

個記者點解會揀佢嚟問嘅

要喺架飛機入面喪放TG同狂噴椒消毒

隔離14日先啦on99

都講左唔會通知你架啦

原機遣返啦屌你老尾
你老細中共禁止出城啊

BHTJ
24/1 KA226 HKG —> DAD
24/1 KA223 DAD —> HKG

BHTF (23/1飛完WUH)
23/1 KA232 HKG —> CNX
23/1 KA233 CNX —> HKG
24/1 KA640 HKG —> NGB
24/1 KA641 NGB —> HKG
24/1 KA862 HKG —> NKG

唔好問我點知

就嚟收皮正苦仲係度諗諗諗

屌
封關未

紅底新聞見証歷史性嘅一刻

林大總統

好正 政府一個決定就做到攬炒

咁都叫做到野，根本就應該即時停左所有來往武漢嘅航班

人地封左城 想去都去唔到
佢停左班機叫做野

真攬炒

Push

新鮮貨

又要香港人納稅人埋單

［藍色經濟圈]喝燉湯抗肺炎

生化危機

想知 而家係咪姐係放走哂機上既人?

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

快啲引導佢地去狗屋

屌依家班人點

即刻送2個

根本成機都係生化病毒

屌

屌，真係有至少兩件人型生化爆彈

中門大開呀
歡迎

中撚左啦屌

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

隻KA853真係載過中招旅客

此外，衞生防護中心正繼續密切監察昨日公布的一宗海外確診新型冠狀病毒感染個案，該名病人在出現病徵後，於一月十九日乘坐港龍航空KA853航班由武漢到香港轉機，同日乘坐國泰航空CX500航班離開香港。追蹤接觸者的工作繼續進行，現時已聯絡四名密切接觸者，將被送往麥理浩夫人度假村接受檢疫。

日本昨日（23日）錄得第二宗武漢新型冠狀病毒確診個案，衞生署衞生防護中心總監黃加慶透露，接獲日本的通報，該乘客於1月19日從武漢乘坐國泰港龍KA853航班抵港，隨即轉乘國泰CX500前往日本東京，該病人抵日本後確診。本港衞生署需追查第一班航班的乘客及病人在機上的密切接觸者。

又兩單KA853確診，同上面唔係同一程

本港新增兩個新型肺炎懷疑個案，兩名病人是來自武漢的一對夫婦，分別72和73歲，上星期三乘坐KA853航班入境，昨晚送院，初步測試結果對新病毒呈陽性反應。

即刻查下呢班飛機d人去邊啦
屌你老母 好撚驚呀

又話醫護罷
又話炸關
政府：估撚到你得把口la

一齊死開心